tesla 國產model Y 首日訂單突破103,000 國企新能源汽車出現退單潮

即係普通版300,000唔使 一部SUV

推

快撚d 出右呔啦屌

唔好買第一代

香港又唔改左軚，點同內地接軌？

出咗好撚耐啦ModelY

唔係講笑, 睇返依家周圍都殘體字,
過多10-20年港共隨時會推左軚車返大灣區

歐洲當年都有幾個國家右軚, 入左歐盟之後都變左軚

要執過哂d路 好大工程下wo

唔知當年北歐果d 係點改

沖繩都用左成八年時間

大陸佬有心搞 幾多年都要搞

計咗稅未

依家係大陸第一手

大陸佬崇美

國產喎...

Tesla係美國brand iphone同理

上海製造嘅第一批

國家：限電

民眾：買電動車

買到返去冇得叉電就呻笨

掉轉行得啦

model y係咪用model 3 facelift d料？

唔係好愛國，支持國產車既咩

嚟到香港好難3字頭，應該400k起步

北歐應該就調返轉D路牌攪惦，個度天橋都唔多條，地大車少

Model y long range 33rmb?
咁咪同model 3 long range 一樣？